三唔識七 但入波入到唔慶祝 算唔算最大侮辱

重以為倒戈前球員入球唔慶祝
條友慶祝都費事

三5識7，學你睇rthk31

條友入完就轉身返去自己半場

真係31

安東哥唔係以為蘇卓offside咩

拎諾貝爾獎但俾條三唔識七嘅柒頭話無貢獻先係最大侮辱

唔知佢 只係見到佢r曬頭 轉身行返去自己半場

發明 飛機果d偉大d

真

佢肯定見到蘇卓掂到個波

收皮啦你